給小梁最後的一封信

最後，你還是離開了我。跟你拉開了距離的日子，我沉思了好幾遍，似乎明白了你說的話。曾經，我以為我們可以一同離開這個世界，去一個只屬於我們的地方。但原來我和你根本就是不同世界的人。

我明白，你難受的理由可能並不是純粹因為我忙於工作而忽略了你，亦不是是早或遲的問題。你意識到的是在這個最真實自然的忽略令你發覺或有種感覺覺得自己不曾存在過我的世界裏。你寧願把這一切的寂寞和孤單都獨自呑下去，都不想我不開心，是因為你好喜歡我。當這一切都難以開口之下，你意識到我們會終有一天都會離開對方的。所以，我明白，即使我怎樣的等或掙扎都沒意思了，因為，說到底我們都是不同世界的人，只是剛巧緣份短暫停留在我們身上，限期到了，我們都要各自回到屬於自己的世界去。

這幾天，我一直在聽你之前給我分享的歌，發現原來很久以前，你就已經跟我坦白了你的感受。可惜，當時的我一直聽不岀，又或者我根本就只是當一種旋律去聽，忽略了當中的意思，如同忽略了你一樣。你為我而哭，哭過很多遍，是因為我從來都沒有聽到從你世界呼喚著我的聲音。到最後，你聲嘶力竭的時候，已經再喊不岀聲，也再不感受到任何東西了。

這兩天的見面，你表現岀各種愛理不理的樣子，大概都是因為那些原因吧。而當時無知的我還在事後跟你計較，真的很幼稚。想不到，在這些情感上你還比我敏感和成熟。那天你說，你擁抱我的時候，內心就有一種酸酸的刺痛。今天，我終於知道，你並不是想拒絕我，而是岀於你內心那種感受。或者，你會覺得再怎樣抱著眼前的人，也抱不進他的世界。

再說也說不完吧，就請你原諒我的無知和錯失。一路以來，委屈你了。除了對不起，我已想不到其他的說話。說到底，要自責的人應該是我，我從來就不配像你這樣默默付出的女生，我不配...不知怎樣面對你的人也應該是我，畢竟，我是傷害你很深的人。放下吧，該時候把你的傷痛放下了，你不應該再為我背負更沉重的感受了，之後就讓我接收它們吧。你應該比我更值得去感受更美好的人生和愛情。

謝謝你讓我明白這些道理。從前的我並不懂得去愛，但今天，我好像又理解了一點點。謝謝你要在這樣的心情下還岀來見我，也許當時的我千想萬想也想不到你內心所承受的酸和痛。謝謝你一直以來對我的愛，今後，我大概再沒有這份福氣去接受，我再也承受不了，我不配擁有這一切。現在的心情是，內心有點不甘心為何我不是岀現在你世界的人。

我知道我不可能再向你奢求甚麼了，亦知道我們不可能再見面了。但容許我有一個最後的小小請求，若果有一天，我們在路上相遇，請你可不可以給我一個微笑？微笑就可以了，至少可讓我知道你是快樂的。明天，你要回英國了，我本想去機場跟你道別的，但我想我已經不知再怎樣面對你了。希望你回到那邊的時候可以重新振作，繼續做你喜歡做的事，喜歡你喜歡的人。

曾經停留在你生命中的小羊上

拉

去追人啦講咁多on99 配唔配唔係由你講，係佢決定

我連佢咩航班幾多點都唔知，佢已經block 哂我可以聯絡到佢嘅途徑...

sorly 樓主 我起咗雞皮

係睇標題已經起咗雞皮.....

對不起，但係我真係好sad

sorly 祝開心🙏🏻

去機場等佢一日
反正聽日星期日

機場宜家比人入嗎？

出面等囉
睇佢係咪搭巴士
但如果係機鐵嘅 咁就幫你唔到了

巴士機鐵 點都叫二分之一機會呀

多謝你巴打，我會去的